台灣人真係想一國兩制？

點解韓國愚仲咁多人支持？ 其實班人係咪晏鳩？信中共早日仆街